有冇人最近情緒受困擾，好想休息吓？

我諗你睇得依個post唔多唔少都會有同感，而我都係。

如果你最近真係覺得個人有啲崩緊、好燥，我諗你係時候要熄陣連登同電視，暫時停一停睇新聞。

唔係叫你唔好關心時事，而係你真係需要休息一陣。畀個機會自己抖抖，抖完再戰，嚟緊幾日睇下戲，聽下歌，睇下書，最緊要係做啲你覺得真係放鬆到自己嘅嘢。

720/ 721需要你，保重。

psycho情緒支援tg gp

可以入黎傾下